其實習近平係咪先係改圖嘅萬能key？

隔離post見到

變形俠醫

請出招

屌，我明明save個gif，變咗圖，要改copy條link另外開先save到

病毒之王

key得好正
美中不足係閃咗一下秋官

麼牙麼牙

改咗圖之後好似張同祖

令我諗起全職賭撚二世

求key近平上去

屌
好撚好笑
好似仲有一個版本係後面個路人變左習近平

屌
個路人係林鄭黎

唔講唔覺，根本男人樣

你如果用唉瘋既話要禁一禁一次入去幅圖再save先會變gif,就咁係個po見到就save既話就會變左jpg

Thanks

搬石頭砸自己的腳

黎生個神隨好難key出黎

deep fake令到以前啲改圖廉價曬

雖然真係好撚好笑

唔係689來㗎咩！！

兩個都賊眉賊眼係難分d

咁要拎番張水墨畫出泥

我覺得閃左仲正

再key用國安法拉埋你

係咪要停止呢?
見到隻雜種好L 反胃
而且廢事給人雜種好玩得好寬弘大量錯覺

無人想知習近平隻傻閪係咪好寬弘大量 講都唔會有人信（支那豬例外）

Cap咗幾次？

呢幅先係原圖
黎生比人key上去, 好慘

笑到仆街

有改圖咩？

今朝見到樓主幅圖已經想睇下有冇post有習合集, 終於有

笑撚到我gapgap聲

拜登果個最好笑

笑到癲

好似笠左絲襪咁

痴線

高手

後面攬住嗰個係咪柒婆

各位國安朋友大家好

拉國安法出動

見到都唔開胃
有咩好玩

飲完三聚氰胺奶粉咁

有冇人可以p落烏鴉“喂何君堯你老母個墳點呀”嗰張度？

習大大咁親切

五毛手足快救

暴露年齡系列

打錯字喎，係雜生

屌

最正係一連回敬3個gif

有啲似11哥

動態圖
係咪machine learning先做到？

你地覺得似老習，但我唔覺囉

以前只係改jpg
而家可以改埋識郁既

打落去有零點一秒變左樣

X2

咩人睇就覺得咩

lm

Key依條支那賤畜真係影衰李小龍

真係醜化隻暴君的文宣就應該做
其他就不了.....
令我諗起martix 入面, 全世界變晒Agent Smith 咁

連登會唔會因為今次比人封網

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
以下內容 Credit to 高學歷廢青 #131691 巴打，值得回帶而呢半年好似無人再po

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行冇用，靜坐冇用， 連儂牆冇用，佔路冇用，衝擊冇用，勇武冇用，罷工冇用，黎明行動冇用，黃色經濟圈冇用，罷買冇用，換美金冇用，聯署冇用，起底冇用，外交冇用。

遊行人數減少，勇武已經被人拉曬，集會好無聊，連儂牆已經冇人理，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

畫面唔靚，會激嬲美國，會俾中共藉口，送頭，中計，僞勇武，僞港獨，係鬼，多謝黑警。

好攰，好悶，好煩，好想死；好嬲，好嬲，好嬲 – 等被天收。

遊行唔夠激進，激進入獄抵死，唱國歌係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

放火魔法一定係黑警，拎伸縮棍一定係黑警，有顏色絲帶一定係黑警，有肌肉嘅一定係黑警，有炸藥嘅一定係黑警，有槍嘅一定係黑警。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，撤回已經讓咗步，全民大辯論已經讓咗步，成立檢討委員會已經讓咗步。

警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港，GDP，GDP，GDP。

撤回條例冇可能，獨立調查委員會冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

好好笑
隻手就打到 習大大會反定白眼先

搭緊車笑左出聲

可唔可以發起一個全球改雜總圖既運動

高質po留名

馬德鐘終於可以唞下

可摸耳整呢個？

許冠英

咩app黎

停乜撚
維尼咁撚可愛佢都接受到
依家隻實嬲到仆街

痴撚線

推

有d似長毛

有冇高手整到呢幾張

屌 變左許冠英個樣

我屌
好撚多正野汁啊

一zoom埋嚟，眼都大埋

左上角有寫

有啲似許冠英

係咪我掛住睇圖關係
好似唔多見五毛狗出現
拜登同甴近平啲圖好好笑

呀～～～国家安全又要受威脅喇

唔係右下咩

唔係

好似驅魔咁

我不他媽的走啦 ( I’m not fucking leaving!)

原來係你po個張冇watermark
等我仲放大睇左上

巴打勁撚到

dllm

強貼留名

痴撚線 post

諗注瞓

笑到醒左

講真留一線好d 得閒整一張咪算 ，玩到咁大 港共 隨時即開會 修例 禁二次創作

笑到訓唔到

認唔到

屌遲早既事啦
點解唔趁仲有得玩就玩

改埋英文擺上twitter會點

好好笑
不過拉得

strong post

我係原創者

好撚癲

reface 要課金 百幾蚊一年

點解我會諗起山海經啲蚩尤窮奇

山本一夫改唔改到

最尾嗰張側面會整得冇咁靚

屌，點瞓呀

笑撚死

屌 成個Benz雄咁

Reface呢個app有冇咩安全隱憂？

屌，笑到肚痛兼瞓唔到

個post終於有返以前高登陣味

仆街好難忍住唔笑

五毛唔敢入黎

屌笑撚到我

好好笑

第2同第3摑嗰個transition p唔走

好強的摩擦力

屌！！！！笑撚死me！！！！！！！

習先生

仆街

More more

究竟我睇緊乜都

笑到停唔到

似黃碧雲多啲

屌你覺得唔玩佢就會俾自由你？

夜媽媽笑到好辛苦

好得人驚

笑到

想問點po gif檔

仆你個街，還我Jessica

跪求整呢個🙏🏻🙏🏻

笑撚到肚痛…好高汁

笑到瞓唔到

笑到醒晒

禁錯負評

笑到標眼水

我嘅南哥

都唔似

條友咁撚小氣比佢睇到真係激鳩死佢

笑到我癲
雖然有app代勞 但有舊登啲鳩改圖po神髓

Greys anatomy都有

想請教下你哋係用咩app改的

Lm

比甴曱平睇到呢到全部人都要打靶

屌， 痴撚線

好撚似黃毓民

無睇呢張好多年

耿爽呀

左上角有水印寫

戴耀廷？

講經咩 用咩整你都講唔出啦

唔得咁樣啊～～～～

長期置頂

正

好撚好笑呀 屌

呢個呀唔該

你個名

睇完啲gif 圖 好擔心香港有一日冇得再玩呢啲嘢

第三張咪毛魔？

求原版youtube片

有冇signal sticker

記得之前見過張韓國年團全部被改做習近平樣

more

敗登最鐘意就係小學生

全職近平二世

呢個po好似冇五毛夠膽入嚟

好撚似錢家樂

Strong post lm

屌你老味呢張好撚癲

食屎狗

笑撚到我gap gap聲

睇黎好快唔洗上連登

又怕要激嬲共產黨？

咪玩啦 呢個po比國安睇到連登唔洗好耐就會玩完

唔係仲好咩
以前啲人有idea唔識p
又有堆人識p無幽默感

東方星

用app整啫 你裝reface 都得

有冇無字架?

你試下叫支那人玩下 睇下會唔會寬弘大量

蕉皮又變左林鄭

用咩app整？

reface

要玩撚到佢修例

夠撚膽咩一隻都無

真係一隻都冇

董驃

撚撚

搵到教主策劃既證據了

果然刁大個樣係五毛嘅禁忌

咩人先會有呢啲錯覺

睇到痴撚左線

可以用黎驅毛

變咗新賭撚

張張圖都有一個負皮

唔通係本人

強帖留名

其實兩個都係
用左呢張相key

牛河博士

科技嘅進步

刁總好撚有喜感

巴打你跳錯制？

支足呢

肯定30歲以上

痴線好撚高質
有曬畫面佢係人大開會咁做
笑撚到標眼水

依家啲人仲識唔識佢

cls

我諗仲有10%連登會員識佢掛

建議你閱讀呢篇文，可以由《為皇帝和紫禁城祛魅》一段睇起，祛魅都係一種教育，識得笑，就唔會崇拜

摩擦力

呢個黃嫁wo

巢皮嚟架

究竟賭撚當年係咪借刀呢

金仔果張

如果佢地都笑左係咪都犯國安法

仆你個街差D係公司笑左出聲

五毛唔入得嘅post
以後啲政治post同五毛post貼呢堆就會靜曬 邊個係五毛中心笑出聲就要打靶

仆街我食食吓嘢爭啲噴曬出嚟

我真係有啲擔心連登會玩完

正一閪樣

你收爹啦戇尻仔

點解咁多人死唔撚見你死

香港賢者

好撚好汁post
国安狗係咪好想封連登再加立法

仲咁天真覺得你點點點，人地就會放過你？

有冇平唔撚到倉嗰張gif

笑死

諗起呢個

習狗係驅五毛神器

禁撚到咩？網上po圖點撚樣禁？

已bookmark, 好幾張gif都正

留你老母 返鄉下啦大陸仔

笑到gapgap聲

董建華

好撚好笑

好耐冇改圖post la diu~~ more more

求 沒有支那人是無辜既

萬撚樣

報咗驚,等bam啦

好正，真係冇五毛

Diu fail咗

推推先

記得以前有張圖係改咗落賽車地圖到

個post 好撚高質

連登仔幾崇拜国家領導人

以後連登所有post都應該貼呢啲防護圖防五毛

賭撚有對手了

#300

唔講都唔知

當年望咗勁耐都睇唔到啲乜嘢，到「叮」一聲見到賭撚個樣嗰陣時真係不得不佩服嗰位改圖高手

支足快入

好撚高質

睇極都睇唔到賭撚個樣既

自己話自己平唔到

咀同髪型唔似

689黎嘅喂

習帝玩唔玩得幾時到你管?

係咪LW99改

鬼呀

唔記得左
當年仲細

其實你件垃圾係咪要停止生存呢？

撚夫子好睇 有西哥同姑媽有份

gif係點樣key到

睇完開心哂

e張唔該

郁得太勁

可摸耳key埋 攬住7婆果個變689

記得有張兜巴星林鄭gif好好笑

都好好笑 其實你地用咩黎整？

攪到好似比火燒到塊面扭曲

湯渣華

班小粉紅睇到呢個po會唔會激到打爆mon

反白眼

班5毛唔敢睇，驚一路睇一路笑俾人發現

個POST好高質

可否整埋
我咁靚仔果段

？

中咗肺炎

成個陳啟泰咁

屌巴打你講我先睇到
笑撚到我gapgap聲

有冇高手可以改下呢張

好正唔該巴打

有冇人key呢個

有無 唔撚係掛？

求呢張

Trololololol

笑撚到我

應該key埋拜登

有聲

本身已經似

托也哥

唔係呢張，果張改av 既

湯11

爭啲喎 應該係女係林鄭
男係平平

無五毛

仲邊有人識佢
可能連真正嘅腦魔係邊個都唔知

置頂

幾靚仔啊

可唔可以upload上 giphy 等signal可以用到

留名share維尼

吞完支煙再嘔返出黎？

呢個post真係帶俾大家無限歡樂

方丈好小氣

Winnie the pooh 算啦

似倪匡

五毛手足呢

其實曲線講緊改得好，睇唔出有改圖
結果好多人真心咗

好有湯11 FEEL

有冇高手key佢入THANOS

一早有

笑到gap gap聲
賭撚三世

隻眼識變色

屌你老味

留名

支持原創者

cls送殯隊

pishhh

配埋你個名實在太有意境
如果個名尾改為.gif就完美

好嘔心，不推

屌仆街笑撚到我訓唔到教

清泉post

想知

依個係習近平定大波華

做乜鳩p到成個鄭敬基咁撚樣

神po

刁你

推撚到立法

巴打整呢個好撚好笑

雜種狗

賭撚我都未見過 你當一個好似財經台老母麵嘅user不過好鍾意賭自己條撚佢個樣萬能key你可以上網典睇

腦魔都係好早期高登user 佢出名唔係因為隻公仔 而係因為佢將玩膠文化發揚光大 我2010年見過佢一次 不過聽講個個已經唔係本人 只係admin扮佢 個陣佢比高登ban嘅時候仲搞過一單大單野

我㩒咗入嚟睇好多次都仲係笑到仆街

笑屎

夜媽媽笑出聲

我以為係林保怡

㽖變拜登得唔得

鄭若嬅

原本係邊個

會唔會真係林保怡

包皮呀巢你老母

好撚正

真係好癲個reface app勁撚到仆街
點解可以swap得咁靚 仲要可以universal咁用
個model肯定靚到仆街

多謝巴打感覺以前高登都幾歡樂

如果我話蕉皮個陣仲係叫巢皮兜唔兜到

高官中飽私囊都係差唔多樣

屌你老母個bb

不如就整呢張

真ge 一樣😹😹

key落阿叔度？

佢都戇撚鳩

越唔俾人玩、啲人玩得越勁

邊可能咁大抽呀d劣種蝗蟲基因

呢幅整唔整到

旦病強呢黎

屌 伊麵變咗呢條柒頭

Gay gif圖

叫口號都犯國安法

一名中大哲學系學生因違反國安法被捕

其實唔差

支那都唔信啦，喺場入面乜都唔敢講

有無方法整晒呢啲圖做sticker

推到禁網

仆街笑撚到我

LM

好高質，留名

呢張都係

咁高質唔爆post

有冇許冠文個套戲 去整容失敗個幕

隔離見到

你老闆

番工睇笑到肚痛

阿信？

繼續做index

弱智都識連登
你唔del app連登就真係準備玩完
比你呢啲弱智撚搞到彎晒

應該要整sticker正到仆街

Reface 睇到厭啦，呢啲都叫改圖？

⋯⋯人手先算改圖？

有冇作品睇吓?跟你學嘢

評馬人要識騎馬

可以咁講，上面好多有料，有創意有技術，請問呢啲乜撚嘢嚟，就咁放個樣呢啲叫粗製濫造ok

睇樣就知條丁好細

完全唔可笑仲有陣柒味

呢張我真係覺得搞笑得黎又帶有諷刺，真係好正

如果比支那狗睇到呢個post，睇左一笑就要死，全國14億狗有幾多隻唔駛死？

嚇撚死，天水圍電腦大爆炸獸

呢個我覺得要用reface 重做一次，會順d

係咪得我一個覺得似鄭若華

字幕潛力圖

呢張真係好撚正

幾時有人整合做sticker

高質po 推返上黎先

好撚好笑
全部拉得

推呢個 有冇高手識整

屌你老母臭閪

你就咁save再用tg bot整咪得
Signal都係差唔多咁整

Backup舊圖

支那個翠字都唔俾打，呢道啲圖改到咁

班國安狗應該日日鼠黎入睇

點可以冇最經典呢張

Cap左幾多下先cap到？

笑撚到

無得唔推可唔可以推到外國

尾二嗰張係換咗？
點解好似無換咁

咁睇依張